有無人覺得i love you boyz兩個好撚戇鳩?

十鳩幾年都無話進步過

唔係已經散左咩

we dem boyz

唔係識高層咩？

唔係高層咩?

佢本人就係高層啦

上撚哂岸

佢地好多都有啲尷尬 不過間中都有好笑

總之嗰兩個啦

玩咗十幾年都仲係玩緊呢類爛gag

阿笨與阿占

唔覺

唔覺但農夫明顯高一班